［網禁？］機場上唔到HKFP

睇完片麻煩係reddit push post加rt打國際戰線

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

推1/10

推2/10
據報連登都上唔到

推3/10
我見hkfp佢哋好似未知
麻煩rt上@hongkongfp 推到有人follow

4/10

5/10

6/10
唔割蓆唔指責

推

7/10
無喇無喇

「香港機場發現聯上網絡長城，中共及共外判商可能可閱覽用戶商業資料」

應該嚇走唔少鬼改其他地方轉機

可能對應成個機場wifi

Oh dear that is not good

If the Hong Kong International Airport is running a censorship project on its wifi against legitimate press media websites, will it make our foreign friends think twice about visiting or transiting through our city?

推8/10

For real? This is huge.

痴線

推9/10

推10/10

我哋死咗嘅手足係唔會原諒我哋

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

資訊封鎖的一步，應該要煲大佢。

?